香港每100人有1人陽性

今日有108宗確診
根據之前講每日約有8000-10000檢測量
即係陽性率係超過1%

香港人好自為之

我真係好驚喎

聽日咪又係要返工

有無人開定苦主post
民事索償政府/公司

政府宣佈聽日開始work from home但我繼續要準時番office可以點

齊齊攬炒
你有冇邊個同事黑你憎,就去佢個位咳多兩下

聽日第一時間搵腦細先啦慢慢同佢玩

又唔係random sampling

咪話唔提大家
hku有教授已經證實隻病毒係可以空氣傳播
即係外科口罩係冇用

on9 佢啲檢測都唔係random測
拉

記錄低所有公司指引
記錄番工放工時間同埋坐巴士時間
除左番工外唔好出去

你做到上面所講，一有事就可以告公司疏忽

小病是福老人病患就驚d

咁可唔可以通知d on9 唔好迫人戴罩